Documento gerado sob autenticação Nº ZGA.088.811.NKE, disponível no
endereço http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             9048                  de  08/11/2018
A VICE-REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no uso de suas atribuições
legais e estatutárias , considerando o disposto na Portaria nº 7678, de 30 de setembro de 2016
RESOLVE
Autorizar o afastamento no país de TANIA NUNES DA SILVA, ocupante do cargo de Professor do
Magistério Superior,   lotada e em exercício no Departamento de Ciências Administrativas da Escola de
Administração,  com a finalidade de participar de reuniões e proferir palestra sobre o projeto PROCAD, em
Guajará Mirim e  ministrar disciplina junto à Universidade Federal de Rondônia, em Porto Velho, Brasil, no
período compreendido entre 19/11/2018 e 30/11/2018, incluído trânsito, com ônus limitado. Solicitação n°
60936.
JANE FRAGA TUTIKIAN
Vice-Reitora.
